點解食雞唔飽肚㗎？

因為食雞係一隻game呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

0/10

正皮 善心打破零回覆

唉樓主呢啲人打機打到傻撚咗